人情冷暖

好多人見你死 只會係背後嘲笑你 講事講非
男女都係

咁如果你覺得你有難果陣人地唔幫你 仲落井下屎 不如將你既人生觀改變些小

凡事都向最壞打算去想 起碼遇到逆境都會係你預計之中 唔會一野打沉你
到時真係出現好人幫你果陣 未當係額外既bonus

同埋今次你起碼都知道邊d人會雪中送炭 邊d係落井下屎